---
title: Microsoft Security Essentials phiên bản chính thức
author: lamer
excerpt: |
  |
    MS dự định tung ra phiên bản chính thức của MSE vào ngày 29 tháng 09. Đây là chương trình diệt virus nhỏ gọn, nhưng mạnh mẽ, và đã được kiểm chứng độc lập.
layout: post

shorturls:
  - 'a:4:{s:9:"permalink";s:102:"https://www.vnsecurity.net/2009/09/microsoft-security-essentials-phien-b%e1%ba%a3n-chinh-th%e1%bb%a9c/";s:7:"tinyurl";s:26:"http://tinyurl.com/yekzynu";s:4:"isgd";s:18:"http://is.gd/aOt9g";s:5:"bitly";s:20:"http://bit.ly/bMCniR";}'
tweetbackscheck:
  - 1408358992
twittercomments:
  - 'a:0:{}'
tweetcount:
  - 0
aktt_notify_twitter:
  - no
kopa_newsmixlight_total_view:
  - 1
categories:
  - headlines
---
Cái mà mình thật sự quan tâm không phải về chất lượng sản phẩm diệt virus này (nó tốt, ok, <a class="reference" href="http://www.computerworld.com/s/article/9134753/Antivirus_testing_outfit_Microsoft_Security_Essentials_makes_the_grade">http://www.computerworld.com/s/article/9134753/Antivirus_testing_outfit_Microsoft_Security_Essentials_makes_the_grade</a>) mà là:

<ol class="arabic simple">
  <li>
    Còn ai muốn bỏ 290.000đ để mua một sản phẩm diệt virus ba xạo kia không?
  </li>
  <li>
    Còn đất sống cho các sản phẩm diệt virus cho Windows nữa không?
  </li>
</ol>

Khi đọc tin này có lẽ bạn đã có thể download thử MSE tại <a class="reference" href="http://www.microsoft.com/Security_essentials/">http://www.microsoft.com/Security_essentials/</a>.